香港航空微博指出：對制造謠言者進行法律行動

近日有高層相繼離職的香港航空，陷入財困結業傳聞。香港航空在微博表示，港航如常營運，並致力為選擇乘搭的客戶提供最優質服務，保留對毫無根據製造謠言者採取法律行動的權利。
香港航空指，去年12月21日至31日假期高峰期間，香港航空營運超過1,200航班，運載近25萬人次。2018年對於香港航空而言是豐收的一年，除了達成超過764萬人次載客量，全年收益更預計超出目標。公司衷心感謝客戶和業務合作夥伴持續的信任及支持。
香港航空強調，重視與服務供貨商的良好合作關係，並持續保持良好溝通。香港航空與藍十字（亞太）保險公司並沒有業務合作。

買咗hx既唔洗驚

有冇朋友定返啲

反正執唔執都唔會坐

岩啊 但佢CTS時間好真係平既

屌你穩陣起見呢排都係唔坐呢間住

有冇錢俾律師費

CTS時間係咩

有錢都留黎找左街數先啦好心

去年12月21日至31日假期高峰期間，香港航空營運超過1,200航班，運載近25萬人次。

不過都係撐唔住

呢d 支拿公司好多時話無事 要告人 下一秒就成間執撚左

定鬼咩
有翻工都知公關點會知公司財政狀況
上面落order 咪照出稿囉

坐cx算

亞視

而家咁講定再氹鳩人買多啲機票 再執
臨尾賺返筆

告尻連登仔啊笨

好似下午兩點零落機
回程四五點咁上下

唔太記得

朝早八點，九點各一。到地兩點三點

佢業績做得好同負債係兩回事黎架喎

聲東擊西呀嗎

發夢聽到可能咁講：清盤是沉重的決定，我們為此致再一次道歉

諗起亞視，

2016 年 2 月嘅新聞稿，2016 年 4 月亞視就摺埋。

去程可以即日玩札幌夜巿

回程可以係千歲outlet 食野加掃手信 啱啱好

不過同時間下午1點至3點唔止HX 重有好多其他亞洲airline落機睇好唔好彩排隊入境